點解唔可以食狗肉?

可以食豬牛羊，唔可以食狗?真係痴撚線邏輯。唔會食，但唔覺得有問題。